# fw_ttest_Marcos



## Description

Este es un repositorio que contiene la solucion de la prueba tecnica para iot enerbit
 Para mas informacón sobre como probar el proyecto o solución, dirijete al floder ot_solution_Marcos y abre el readme

